有冇人好憎依個emoji

🤷🏻‍♀️

-食咩呀？
-是但🤷🏻‍♀️

-你係咪嬲呀？
-🤷🏻‍♀️

-(打左大段野) 你點睇？
-ok🤷🏻‍♀️

-聽日見
-好🤷🏻‍♀️

🤷🏻‍♀️

🤷🏿‍♀️

唔鐘意嘅話 可以直接同佢講 如果你講完佢仲係咁用 就咪再同講咁多野 因為佢根本冇認真對你

🤷🏿

🙋

真係好撚乞人憎

Wfc \ /

食咩呀？
是但🤦🏼‍♀️

依個呢🤦🏻‍♀️

真係依個樣

🤔呢個最閪

😊

🤷🤷🤷

🤷🏿‍♂️

😅
憎呢個多d

😅

Aggar最憎真係呢個

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️

😅😊😦 呢幾隻都好乞人憎

😑😊😓都好黑人憎

Wfc🤷🏻‍♀️

手機睇係叉包 有冇人cap圖

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️

😅😓😥😮😗😀
最憎呢堆

iOS 冇更新睇唔到

認同🤷🏻‍♀️我都好憎

👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀

做嘜鳩

嗱

吹呀🤗

🤷‍♀️

Aggar
西到仆街

仲有😓😊

😅🤣🙂

呢個真係睇到就燥

我都覺

唔好意思呀各位 我想問下依個🤙🏾其實點解呀？

勾手指尾？ 亂估

咁關我咩事？🤷🏾‍♀️

👨‍❤️‍💋‍👨

🤷🏼‍♀️

Loser

唔該晒

BB做緊乜呀😊😊

🌝🌚🤥🤐🤢🤓🤗🤣

睇唔倒 有冇ching cap張圖黎睇下

🤷🤷🏼‍♀️🤷🏾‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏾‍♂️🤷🏿‍♂️🤷‍♀️🤷🏻‍♀️🤷‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏽‍♂️

🙂🙃🙂🙃🙂🙃

成日用 有咩問題? ‾\/‾

呢個呢？

用緊Android 7.1.1

黑人憎女仔最鐘意用

事撚但啦🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️

未更新

🤓 最憎呢個，唔知做乜鳩，成個阿bob 咁

😀

😀最憎呢個

樓主囡囡黎？

😑😬垃撚圾！！！

🤦🏻‍♀️

用黑色月亮多數都係on9 仔

🤷‍♀️🤷‍♀️
好似講緊 why so serious ？

🤦‍♂️

好憎

No

😂

🤷🏻‍♂️

🤷🏾‍♂️

💁🏿‍♂️

全部emoji都好憎

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️

🤷🤷

同意 垃圾Emoji

MATCH!

🤗😇🙂呢啲都黑人憎

仲要黑人

有冇人同我一樣
仲係ios9
淨係見到一堆???符號

朗拿甸奴入波係group 度同班朋友講

少沖劍

冇錯 仲有呢個🙄

最撚憎

認同 佢講乜撚野都加呢個 我有次忍唔住問佢
你好不滿咩？你講咩都用呢個
佢話唔係 只不過覺得呢個emoji好正

屌笑咗出聲

✌🏻😁yeah

唔緊要啦😊

🤷🏼‍♂️

乜撚野 \/

🙄🙄🙄